如果畀你任食甜蝦刺身，你兩個鐘內可以食到多隻？？

我大概食到三十隻左右

ok

甜蝦都唔好食

要食就食大蝦啦

大蝦係淡淡肉但好多都腥

大甜蝦定細甜蝦

大蝦都唔好食

要食就食龍蝦啦

絕種

而老人家最鐘意食

我diu

佢呢家瘦咗就正好多

不過已經有男朋友

我出番去先

打個J先啦

Agger
珍寶赤海蝦先係極品

不了 唔想痾到七彩

之前去深水埗試過八十幾蚊仼食，最後頂唔順要食下其他野

如果係細甜蝦，一百隻都得

食都食伊勢海老啦

頂多10-15隻
食太多會反感

甜蝦刺身本身係熟咗再凍食，點會肚痾

甜蝦竟然係熟

不嬲都係

生勾勾 點食啊

生架喎